# some more ls aliases
alias ll='ls -alF'
alias la='ls -A'
alias l='ls -CF'
alias lh='ls -ld .?*'

# my alias
alias g='git'
alias e='exit'
alias p='python3'
alias n='notepad-plus-plus'
alias al='nano ~/.bashrc'
alias up='sudo apt-get update && sudo apt-get upgrade'
alias st='nautilus'
alias s='gnome-terminal'

# create and delete directory
alias mk='mkdir'
alias rmd='rmdir'

# windows me wants this
alias cls='clear'
alias cl='clear'
alias ck='clear'
alias ren='mv'

# cd alias
alias c='cd ..'
alias c2='cd ../..'
alias c3='cd ../../..'

# git alias
alias g='git'
alias gc='nano /home/nishanth/.gitconfig'

# truffle alias
alias tm='truffle migrate'
alias tmr='truffle migrate --reset'
alias tc='truffle console'
alias tt='truffle test'

# NPM alias
alias ni='npm install'

# App alias
alias ssi='sudo snap install'

# Add an "alert" alias for long running commands.  Use like so:
#   sleep 10; alert
alias alert='notify-send --urgency=low -i "$([ $? = 0 ] && echo terminal || echo error)" "$(history|tail -n1|sed -e '\''s/^\s*[0-9]\+\s*//;s/[;&|]\s*alert$//'\'')"'