[user]
	name = <your name>
	email = <your github mail ID>

[diff]
	tool = kompare

[merge]
	tool = kompare

[alias]
	# Status
	s = status

	# Clone
	cl = clone

	# Branch
	br = branch
	bd = br -D
	by = branch --unset-upstream
	dlo = push --delete origin

	# Checkout
	co = checkout
	cob = checkout -b

	# Submodule
	sm = submodule
	si = submodule update --init --recursive
	pi = "!f() { git pull ; git submodule update --init --recursive ;}; f"

	# difftool and mergetool
	dt = difftool
	dm = difftool master
	dth = "!f() { git dt HEAD~\"$1\";}; f"
	mt = mergetool
	msync = "!f() { git merge master ; git push ;}; f"

	# Pull and push
	pl = pull
	ps = push

	# Add commit push
	ad = add .
	com = commit -m
	pu = push --set-upstream origin
	ac = "!f() { git add .; git commit -m \"$1\" ;}; f"
	publish = "!f() { git add . ; git commit -m \"$1\" ; git push ;}; f"
	acp = publish

	# Clean up
	cf = clean -ffd
	rh = reset --hard
	cr = "!f() { git clean -ffd; git reset --hard ;}; f"

	# restore
	rst = restore --staged

	# rebase
	r = rebase
	ra = rebase --abort
	rsk = rebase --skip
	rih = "!f() { git rebase -i HEAD~\"$1\";}; f"
	ri = rebase -i
	rc = rebase --continue
	rem = rebase master

	# Cherry picks
	cp = cherry-pick
	cpa = cherry-pick --abort
	cpc = cherry-pick --continue
	cps = cherry-pick --skip

	# Stash
	st = stash
	sp = stash pop

	# Others
	h = HEAD
	l = log
	fp = fetch --prune

	# personal branch
	pcr = "!f() { git cob personal/<name>/\"$1\";}; f"
	pco = "!f() { git co personal/<name>/\"$1\";}; f"
	pbd = "!f() { git bd personal/<name>/\"$1\";}; f"

	# initialization bundle
	rt = "!f() { git pl; git pl; git fp; git si; git s ;}; f"

[credential]
	helper = cache

[core]
	editor = vim
